Interview緊張

有時愈想表現得好就愈緊張 語無倫次
Load唔到點答就答左啲唔相關嘅野
之後先諗番先load到interviwer想問啲咩

可以點改善

試下唔好太上心 ，心裡面諗住你見個interviewer都係一次兩次咁大把（如果佢唔請你），柒左都無咩所謂。抱平常心就得喇加油呀

我反而調轉，我雖然interview會緊張，係緊張到急屎個隻。但我越緊張個腦越load得快

入去9 up

In多兩次你就慣

一上心就出事 就算prep左就好似無prep過咁但明明自己係講到

都好啊 in到份工 急到瀨都抵

我都試過 但我9up又真係up唔出啲乜

In過好多份 但in d大公司 或者係有期望少少嘅 就奶野

好明
一interview 就失哂魂
明明平時個腦轉得快

In多啲 你就知平時衰咩
當然功課要做足啦
YouTube 好多有教下點答
每次都review下
笑容都好重要
以前啲人考scholarship時
成績好唔一定羅到
Interview時要睇個性格等等

明白呀，有時有份想做既工，去見就會好緊張，見果陣會一片空白。見多D，試下唔好當一回事，無野輸。

放鬆無壓力

因為你太上心

一樣 最想做個入政府工衰咗Lu

做住其他野繼續考，加油呀

我個腦本身轉得都唔快 interview真9up

平常心咪得囉

都岩嘅有啲位可以prep得再好啲
Thanks ching

唔洗太上心 wfc咁去in就有offer

同埋有啲嘢 唔講好過講
你留意佢就可能feel到
眼神 表情 body language等等
唔好太學術 太悶
如果係鬼佬 佢可能想要你嘅soft skill 多啲

簡單嚟講 自信
你羅到入場卷
就係睇你表現啦

岩 過份自信都好過無

係 好似溝女咁 太上心就出事

不期不待 不受傷害，我就係咁拎到個offer